HK Police publicly admitted to undergo false accusation

The law said 4 pls intentionally go out together is prohibited
The police said to a protestor: need 4 ppls? Ok
I will catch more to meet the requirement
Talk to the judge if you disagree